一种完美的疫苗会产生所谓的“杀菌”免疫，这意味着病毒根本无法在你的体内立足。 所以你接种了疫苗 你还能传染人吗? 辉瑞公司正试图找出答案。 2021年2月2日，MIT科技评论| 
 直到它已经站稳脚跟，我们才意识到它的存在，因为它很新颖，我们并没有在寻找它。 美国对冠状病毒变种的应对强调口罩和疫苗，而不是封锁|Fenit Nirappil, Brittany Shammas | 2021年2月2日|华盛顿邮报 
 Kirsten做了惊人的工作，帮助我们提升了在交通领域的立足点，并使我们的移动活动成为我们制作过的最成功的活动之一。 欢迎Tage Kene-Okafor, Mary Ann Azevedo, Sophie Burkholder和一个叫Drew的人，Matthew Panzarino, 2021年2月2日，TechCrunch 
 许多攻击最初是通过密码喷码侵入目标组织的个人电子邮件账户获得的。 30%的“太阳风”黑客攻击受害者实际上并没有使用太阳风 
 苹果于2017年开始在印度生产iphone，以遵守当地采购规则，并在市场上建立更大的立足点。 2020年12月14日，为什么印度工人袭击iPhone工厂 
 该地区98%的人是白人，三k党直到今天仍有强大的立足点。 如果我打了白人警察的脸会怎么样? Goldie Taylor 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 几十年来，中国政府一直在非洲大陆站稳脚跟。 2014年8月23日，“中国制造”现在在非洲制造 
 (笑)但是，是的，我想山达基在那里比在这里更有立足之地。 保罗·哈吉斯谈山达基教、“撞车”奥斯卡和“第三人称”凯文·法伦| 2014年6月19日|每日野兽 
 每当一个人不能找到一个稳固的立足点，就有跌倒的危险，有时甚至会跌到令人震惊的地步。 探索亚马逊，趁我们还能|达雷尔·哈特曼| 2014年5月15日|每日野兽 
 它将使旧的做事方式在这个年轻的世纪重新站稳脚跟。 奥巴马总统的比利时华夫饼2014年3月27日 
 这样，大王的船只必有遮蔽之处，在那有粮有肉的地方也有立足点。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 在这些浅滩上，喜水的植物，甚至某些树木，如柳树和杨树，都能找到立足点。 地球历史概述|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒 
 他喜欢金钱，喜欢金钱能给他带来的东西，如果他能确定自己的立足点，他会非常高兴的。 克朗普顿|玛丽·j·霍姆斯 
 他们用手抓着它，在砾石堆中寻找立足点。 《黄金小道》哈罗德·宾德洛斯 
 我纵身一跃，抓住了消防梯的底部，把自己往上拉，直到找到一个落脚点。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种